我諗我地要諗定萬一連登死左機點樣對應

尋晚cloudflare死機，高登連登香討都上唔到。
連登係傳遞各種有用資訊同諗法既主力，而且就算FB whatsapp Telegram呢d仲用到，都唔夠連登咁容易用: 只要你一上去，就睇到資訊，唔洗係咁碌追post，更加唔洗講有各種資料同途徑方便人fact check同分辨人畜。

咁萬一第日有野餐，中途忽然又死機，大家溝通唔到食乜好同點樣夾買野食，就會好麻煩好易散 (雖然大部分人心態基礎打得好，知道原則)
我諗我地需要一個後備平台交流野餐資訊，大家有咩idea?